有人大叫：保護游小姐個胸

青年新政前立法會議員梁頌恆、游蕙禎及其三名助理被指硬闖立會會議室案，控方於庭上播放電視台、免費報章及《蘋果日報》動新聞當日拍得的現場片段，在控方引導下關逐一從片段中認出5名被告。其中動新聞片段顯示，有人在場大叫「保護游小姐個胸」、混亂期間有人呼叫有人暈倒，片段拍到疑是女保安陳淑嫻大聲叫「我死喇！」

立法會秘書處署任保安主任關耀基供稱，當日透過對講機獲知女同事陳淑嫻暈倒，他從會議室往走廊打算救人，於是著群眾讓開，但遭梁頌恆一名姓錢的男助理反指：「個議員都唔可以入去開會，我點讓畀你呀？」關後來獲悉陳已獲救，回到會議室看見陳及另兩名同事躺臥地上，身為醫生或護士的在場議員郭家麒、李國麟、陳沛然協助檢查傷勢。

代表梁游二人的大律師郭憬憲盤問時，關確認1995年入職前立法局，有文件指引他工作要按議會主席命令行事。聆訊明續。

老貓黎

保護游b個鼻窿

個就死既保安竟然有氣力大叫「我死喇」

你咁樣做多左喇
做多左喇

停下先

告返個看更襲擊罪

盧寵茂幾時做咗保安

五毛高端咸濕佬

做左嘢！可以claim錢

保護游小姐條象腿！

二選一老貓揀游B個胸定條腿

十足十之前火車果件插水狗咁

比梁生食咗啦, 保咩護

保護遊小姐腳板